［求職］想知究竟盜墓要點入行

我由細到大都有個夢想
就係做盜！墓！者！人！渣！
有無熟手技工搭下路

利申：問下

改名先

毒撚開po無人理

咁你個夢想都完成左一半啦

我想完成埋呢一半佢

我太公呢

去士多鋪買返套 入門版盜墓套裝先啦

攞個剷
聽朝跟我去跑馬地墳場啦

傳聞用保齡球 真唔真